{
  "Deadline:": "截止日期：",
  "Enter New Item Title": "输入新项目标题",
  "Title": "标题",
  "Cancel": "取消",
  "Add": "添加",
  "Confirm Deletion": "确认删除",
  "Are you sure you want to delete this item?": "您确定要删除此项目吗？",
  "Item deleted press here to undo": "项目已删除，按此处撤消",
  "Done": "完成",
  "Delete": "删除",
  "Remaining Days:": "剩余天数：",
  "Remaining Hours:": "剩余小时：",
  "Today": "今天",
  "Creation Date: ": "创建日期：",
  "Total Items:": "总项目数：",
  "Accomplished Items:": "已完成项目：",
  "Progress:": "进度：",
  "Enter list title": "输入列表标题",
  "Check for adding deadline": "检查是否添加截止日期",
  "Save": "保存",
  "Choose language:": "选择语言：",
  "Statistics": "统计数据",
  "List Data:": "列表数据：",
  "Items Data": "项目数据",
  "Without Deadline": "无截止日期",
  "Active Lists": "活动列表",
  "Archived Lists": "已存档列表",
  "Items In Process": "处理中项目",
  "Items Done": "已完成项目",
  "Settings": "设置",
  "Creation Date: Newest to Oldest": "创建日期：由新到旧",
  "Creation Date: Oldest to Newest": "创建日期：由旧到新",
  "Deadline: Later to Sooner": "截止日期：由迟到早",
  "Deadline: Sooner to Later": "截止日期：由早到迟",
  "Progress: High to Low": "进度：由高到低",
  "Progress: Low to High": "进度：由低到高",
  "Error has occurred": "发生错误",
  "Switch theme mode:": "切换主题模式：",
  "Dark": "暗",
  "Automatic": "自动",
  "Light": "亮",
  "Enable notifications:": "启用通知：",
  "Choose default time for notification:": "选择通知的默认时间：",
  "Choose time": "选择时间",
  "All the changes will take effect from now on only": "所有更改将仅从现在开始生效",
  "No Data": "无数据",
  "Items in process": "处理中项目",
  "Items delayed": "延迟项目",
  "Items done": "已完成项目",
  "Hurry up! Tomorrow's Deadline!": "快点！明天截止！",
  "⏰ Reminder: Tomorrow's the Deadline!": "⏰ 提醒：明天截止！",
  "Final Call: Task Due Tomorrow!": "最后通知：任务明天到期！",
  "Deadline Alert: Due Tomorrow!": "截止日期提醒：明天到期！",
  "Time's Running Out: Due Tomorrow!": "时间不多了：明天到期！",
  "Don't Forget: Due Tomorrow!": "别忘了：明天到期！",
  "Last Day Reminder: Due Tomorrow!": "最后一天提醒：明天到期！",
  "Act Now: Tomorrow's Deadline!": "立即行动：明天截止！",
  "Urgent Reminder: Due Tomorrow!": "紧急提醒：明天到期！",
  "Just One Day Left: Deadline Tomorrow!": "仅剩一天：明天截止！",
  "The notification for this list was canceled": "此列表的通知已取消",
  "Schedule notification": "安排通知",
  "Notifications updated": "通知已更新",
  "OK": "确定",
  "Add some content": "添加一些内容",
  "Could not launch": "无法启动",
  "Notifications": "通知",
  "Date": "日期",
  "Time": "时间",
  "Set a reminder one day before the deadline": "设置在截止日期前一天提醒",
  "Edit list": "编辑列表",
  "There is no deadline": "没有截止日期",
  "List must have a title": "列表必须有标题",
  "Item must have a title": "项目必须有标题",
  "Home page show case description": "创建新列表很容易。试试吧！只需点击+按钮，输入标题，使用日期图标设置截止日期，然后保存。",
  "Single list screen edit list show case description": "为了有效管理您的列表，请点击此处。您可以编辑标题、截止日期并重新排列项目。别忘了保存您的更改。",
  "Single list screen add item show case description": "只需轻按+按钮，即可轻松添加项目到您的列表，或设置提醒。试试看！",
  "Notifications show case description": "在这里探索、管理和定制您的通知。轻松添加新通知并编辑现有通知。",
  "Notifications state show case description": "通过轻按铃图标在活动和停用状态之间切换，方便地检查通知是否已归档。",
  "Content show case description": "向您的项目添加文本、链接和电话号码。试试看！",
  "You can't add notifications to this list" : "您无法向此列表添加通知",
  "sendFeedback" : "发送反馈",
  "feedbackDraw": "绘制",
  "feedbackNavigate": "导航",
  "feedbackSubmitButton": "提交",
  "feedbackDescription": "新增描述",
  "searchResults": "搜索结果",
  "date format": "yyyy/MM/dd",
  "Next notification": "下次通知",
  "Repeats daily": "每日重复",
  "Repeats weekly": "每周重复",
  "at": "在",
  "Next": "下一个",
  "fixed": "固定",
  "periodic": "周期性",
  "daily": "每日",
  "weekly": "每周",
  "monthly": "每月",
  "Interval": "间隔",
  "Set Periodic Reminder": "设置周期性提醒",
  "Update Periodic Reminder": "更新周期性提醒",
  "Periodic reminder": "周期性提醒",
  "Please delete the periodic notification first before adding fixed notifications": "请在添加固定通知之前先删除周期性通知",
  "You can only have up to 4 fixed notifications per list": "每个列表最多只能有4个固定通知",
  "Failed to add notification. Please try again.": "添加通知失败。请重试。",
  "Use the button below to set periodic reminders": "使用下面的按钮设置周期性提醒",
  "Cannot add notification at this time": "此时无法添加通知",
  "Fixed notifications can't activate when periodic notification is active": "当周期性通知处于活动状态时，固定通知无法激活"
}